摩迪獲評世界最佳運動員！力壓祖高域+費達拿

國際體育記者協會（AIPS）進行的投票，皇馬中場摩迪力壓兩大網球名將費達拿和祖高域，當選2018年度世界最佳男運動員。

該獎項由87個國家的359名體育記者投票選出，摩迪得到了419分，祖高域得到337分，費達拿得到290分。摩迪在2018年拿到了金球獎、世界足球先生、世界盃金球獎、歐洲足協最佳球員等一系列大將，如今他的榮譽室中又多了一個獎盃。

在最佳女運動員的評選中，美國體操名將拜爾斯得到427分，擊敗了捷克滑雪名將萊德卡和羅馬尼亞網球名將賀拿普當選。

會唔會消費到2020年

sick ball

摩迪都得咁mola達都得啦

國際體育記者協會都頒最佳，班反摩冇嘢好講喇啩？

人唔笑狗都叫

又逗贏

成件事似d左膠運動 盲目吹奏小國球員

體壇世一

逗住體壇

就算佢係世一
佢啲隊友都唔睇唔起佢

made the whole world comfortable

連登先係體壇權威

痴線玩具撚點兜

真球王摩迪，C朗美斯都要讓開

俾返個獎人啦屌你老母

又係逗住型中場

Luka Modric – football 419 (13.15%)

Novak Djokovic – tennis 337 (10.58%)

Roger Federer – tennis 290 (9.1%)

Kylian Mbappe – football 282 (8.85%)

Lewis Hamilton – formula one 266 (8.35%)

Cristiano Ronaldo - football 234 (7.34%)

Kamil Sotch – ski jumping 202 (6.34%)

Marcel Hirscher – skiing 159 (4.99%)

LeBron James - basketball 142 (4.46%)

Martin Fourcade – biathlon 119 (3.7%)

Sunney

LeBron James - basketball 142 (4.46%)

係nba第1人

出年仲唔係到舒服仔攞

連登仔又輸